一人一句有聲句子

以下號碼請排隊

我要我嘅肚仔

聽到都驚

嘟.嘟.必bu.嘟..

人在遠方蟬沒有和唱～

瞄撚準未

it is fucking raw！！！！！！

已經聽到上咗腦

三萬蚊⋯

56k 撥號連線

我老公呢？啊～

it's fucking raw

上線啦～

pu 你呀麼

Fc 鬥

仆你個街亞視黎既喂

條撚準備

瞓係到都贏！

屌你亞視黎嫁既?!

我見到佢入咗雞竇啊！

個夾壞左架

你永遠唔會成功

我都有比你屌架！

請坐低～

係仆你個街呀

搖撚腫鼻

有冇片睇返

公立醫院?

[url]屌你老母[/url]

唱咸歌邊個夠我勁
巴不起妹妹就巴頭

電腦分析35%係7，65%係J，唔係7就係J

係

黎明係你個閪燶到

繼續上 全力上

呀mi啊

359號請到櫃面取多謝

呢個地方都係
只有窮既巴打先知係邊

Expedia!

唔好影啦~

電腦大爆炸

搖撚準備

化骨龍: 勢要去~~~入刀山~~~呢

Trivago

我就係要呢啲

恭喜

呢句係出自邊度？？

公立醫院藥劑部

You sucky sucky

打和

以下內容涉及不雅用語及暴力，敬請家長留意

我真係恭喜你呀

電!腦!大!

唔洗打曬都有聲

俾啲掙扎

情問誰來定錯對 條賓周係你個嘴

無錯啦喵

啱呀

拔萃有個大仆街

30000蚊過夜阿！

我大人啤你賤人得
你賤人啤我大人唔得

屌屎忽

如果的世界 正式登場啦

呀！！！！！

屌濕撚晒

成個電影業俾你搞彎哂啦

借錢緊要還，咪比錢中介

考試面試見客演講決策 你同我每日都會面對

1212！

touch of olive oil

澳門首家線上賭場上線啦

Where's the scallops?
Get out!

開台喇～開台喇～

比d掙扎！

三萬蚊過夜！

支持靚聲王既 請坐低!!!!!

Cash me outside how bout dat

再加啲橙皮添

我畀碌蕉你含

外賣焗豬扒飯櫃面取多謝

我打人？！我打飛機添啊！

印度咖哩好好味咖

請勿靠近車門
請不要靠近車門
Please stand back from the train doors
嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

打和！

唔撚準避

寂寞路上爛閪窿 碌鳩裏也有你的閪水

指定動作！

微臣董昭 先行告退！！！

奧特加

窗教唔順唔好夾硬黎啊

屌穿你個閪呀
屌穿你個閪呀

隻腳做一二一二

Where's the lamb sauce

你個夾壞左呀

請讓座予長者或有需要人士，多謝合作

含J和遊戲,你那塊閪交給我

又係你呀 陳生

係愛呀 哈利

起身屌閪喇 屌完再屌

比啲掙扎

我真係恭喜你

Super!

JOHN CENA!!!!!!!!!!!!

我唔要聽到有聲音

電訊盈科咪打過黎同你講岩岩簽鳩左

我係你地嘅節目主持人 龍威

佔領中環....正式啟動!

他有很多球球

請坐低

嗱

無論世事變改

做咩叫我

不如我地...

咩片

_ _ _ _， _ _ _ _！

點解嘅?~

笑撚死

幻覺黎架啫!

放膽呀大聲笑

雞蛋6隻 糖呢就兩茶匙 仲有d橙皮添

香港差佬除咗黑暗醜惡之外呢，仲好撚on9架！

少理阿爸正仆街！

如～能從頭遇見你 為你舔閪不會後退
條柒戇戇好似煎堆 還是要我去面對

忠告 :
借錢梗要還
咪比錢中介

極度憤怒，名譽掃地！

it's Rawwwwwwwwwwww
come on

又UN又搖撬兩撬 老閪都博命床上搖

疴 鵝 哦 哦 哦

廁所！
要小心唔好掂到佢地啲便便
哈哈哈哈哈哈！

8177 7778

我有俾你屌架！

你會否幫我含

睇住啊

物資將會全面進場

係愛啊哈利

省姐撚 撚呔撚

喂未成年 咪掂酒精

誰說～書生～～百無一用～

我老公就係我初戀情人...

耶撚準備

好彩嚟到韓國現場咋

係啊個show勁正！

你個野爛左呀

本輯節目獎品獎金非常豐富

機會呀 飛雲

等一下 我有老公

指定動作 多謝

買咩旗呀？買好出奇呀？

花都打到我俘虜 咁你老豆都變鬼佬啦

It would kill. It would cut.

記住緊握扶手呀 老友

個post好撚嘈呀

雞蛋六隻 糖呢就有嫌疑 仲有啲牛奶味先

呢句最有聲
唔好拍我movie丫

誰說~樹上~~~

就射喇
點解既
唔知呀

呢度係泰國既曼谷

啊!我有老公! (蝗語)

嘩！你睇下啲線條靚到

我請你個老母食香蕉

起身屌閪啦

啊～ 啊啊啊啊啊啊～啊啊～啊！啊！啊！！！

係男人都聽過

218五個0，call我呀

要。煮。熟。曬。肉。先。好。食

YEAH!

不能忘記你~
發發聲~

回頭 當天的所愛是隻狗

boom boom
My cocky cocky

一開閳!!!!
9號馬應聲跑出

最後二百米直路

Time is up , pens down

呀!!!!

boom boom
Me cum cum
boom boom

You you you! Get out

到第8頁都無呢句
我讀Drama架!!!

拍定手先

你個腦裝屎架！！！！

喂 豆腐佬

俾啲掙扎我

全國最大的

第8頁都仲未有依句
係愛啊。哈利

我要我嘅肚仔 每日變fit啲

where's the lamb sauce

睇左咁耐都冇
呀me呀～～～!

姨野依夜~~~

??? 請到分流站

唔駛去深水埗 唔駛上淘寶

交易進行中，請稍候

唔好意思 浦左

留在彼此的身邊

請坐～底～

你好, 呢度係professional beauty專業美容中心打黎架.

唔撚洗喇仆你個臭街

駁唔到

咁又點啊 型囉

又係我吳幸美

咕姑固

三家姐呢？

你個名都有聲

喂 大汪
我屌你老母邊個踢我

[size=2]微臣董昭/size=2]先[size=4]行/size=4]告退

登 登登登 登登登登登登登登登登 登 登登登

對唔住，你打嘅電話暫時未能接通

the legend 27

be aware of the difference in level between the platform gap and the train

3萬蚊 過夜 你條女係雞離呀

嘿啊嘿啊晞
晞啊嘿啊晞

我個名

真係好吵

宜也依也呀呀 宜也呀呀

You need a website

請勿靠近車門
Please stand back from the train doors
請緊握扶手
Please hold the handrails

勿摸活家禽

yo使乜驚呀

叮 呀住啦喎

大家好 我是香蕉

呢個係有埋bgm

漏奶 乜撚關係

係8102 8332 呀

2110 2110 2110 211~0

你以為
你勁 你型 你豪
你無敵 你霹靂 你叱咤 你婀娜 你君子 你迷人
你氣蓋世 你擋唔住 你腳頭好 你身材勁
你火辣辣 你有頭腦 有（飛史）face
你大把錢洗 你孔武有力 你一世夠運
.... 你邊個唔識
金腰帶 金碌磚 千斤聚 萬佛朝中
都唔夠
架勢堂

（屌 唔撚記得晒 ）

哦柯哦柯
固姑姑

唉唔撚驚

你知道唔知道 有人暗戀你

喂啊希 你係啊希？你真係啊希？哦....哦

me give u one hundred million thousand dollar

揸實扶手，就永冇甩拖喇

喺愛啊哈利

有冇八達通儲分？
有冇易賞錢卡？

你個野壞左啊

痴撚線公司

入咗啦~

中國的五糧液 世界的五糧液

你個夾壞咗啊

企開d 啦屌你老母

嗱，香港警察呢，就黑暗醜惡嘅

大三巴 觀音像 媽閣廟 景致真優美

阮兆祥: 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈!

球球，他有球球

Sorry. 香港腳發作

屌

唔使去深水埗 唔使上淘寶

紙皮得咁condom都得啦

左邊既車門將會打開

美源髮彩

企開啲啦
屌你老母

比啲掙扎我！

忠告：借錢梗要還 咪俾錢中介

喂喂喂呢位先生 你唔應該鼓勵年青人婚前性行為喎

聽日一定會更開心架啫，係咪呀哈姆太郎？

白痴！

你個野壞左呀

我要買GTR

煲燕窩粥

你無可能夠我架FC鬥

時昌迷你倉 81777778

本班為751線列車前往天逸
This is route 751 to Tin Yat

Lalalala來吧去遊玩

臭你又奶

朋友，番印度食蕉啦

去旅行 去到盡

今晚11點 你會做咩?

next time you play majong very quietly

I gandejvxkfsl A BIG BACK!

Hello 你好

金絲雀，金絲雀，金色美麗似鳳，
不憂吃，不憂喝…………哦？

係愛啊 哈利

8 拾 8號請到櫃面取 多謝

你係雞

哪有錢！你老母！

起 身 屌 閪 啦

本輯節目獎金獎品非常豐富

chi lun sin 笑到我癲左

個call機我架喎

三萬蚊 過夜啊

pad

喊出黎！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

黑旋風忍者為民除害，唔使用劍嘎，用黑旋風就得嘞——旋風夠嗮威

（男聲）The following number, Please Queue Up

Is john cena!!!

其實比較似係william tell overture?
跑馬嗰首

即刻落車！ 唔好...唔好係架車到！

我要我要我要健康